AQB三文魚討論區

bye登個政府撐唔撐基因改造魚?

無人買三文魚?量產緊。

增發完9.5入左

我都係，間野一增增1/3

星期一入D，潛伏下

想入 不過入咗3D printer先

sh

買左 等緊佢橫行多1 2日草力起飛

aqb to the moon

大戶。

2蚊果陣望住佢升上4蚊

4蚊上8蚊

我一蚊都無份賺 呢啲有料到 唔怕買

細細聲好啦

Ark冇加到...

啱啱入咗，幾多錢止蝕好？？

4蚊買到依家

食左屎咁 搞唔掂

唔知幾時供港

你擔心幾時供股好過啦

宜家係咪buy the dip嘅時機

會好食d?

買啦

未大規模推出市場，冇人知

日日跌

年年有魚年年有魚。